賣Mr. 17號晚演唱會飛兩張

如題
原價380
依家300就ok
可議

或者有絲打願意陪我去我可以請你

有意留個tg

我係男絲打 可唔可以陪你去

好怪
平d賣你比你約個女仔去啦

點解咁平

唔洗下下賺嘅

絲 158cm 91kg 請我去ok？

你要坐兩個位

非誠勿擾

聽講mr同五月天炒燶晒 咪撚幫樓主呢d炒飛狗接貨

過街老鼠啲飛都炒

炒飛狗380賣300
我係買電話送飛
其實我都想去 不過冇理由自己去咁解

而且我係炒唔會得2張
絲打你有興趣我請你去啦
唔好含血噴我

我想講你個名呀

500兩張？

留個tg
2日後冇人要飛就500比你啦ok？

有興趣

有興趣買定陪我睇

垃圾都好睇

佢唔要咩

冇人覆
巴打留個tg?
聽晚仲冇人要就500 2張比你

我要

600蚊2張直接成交
500蚊2張就上面位巴打出價先

抄歌

唔聽啦，送都唔去

駁唔到

我原價收

唔需要原價 600 2張就ok

有無人要 我都有2張17號380
有事去唔到

係咪最近壞左手機

mr 有無請bon jovi一齊上臺

我係買手機送飛

唔係囉 真金白銀買

買左18 幫你推

Sold?

未 係咪要

喂兄弟
比我賣左先ok?

目前情況未成交
聽晚仲未成交就由不了巴打以500蚊2張投得

巴打600$係咪可以直接deal

可以

Tg:jccccccpl

恭喜

ok唔好意思大佬
以為你已經放到

我都係600蚊直接deal

放mr,一個字平平平
18/5/2019（六）
780 44段11行x2 700一張
380 46-47段33行x4 280一張
380 44段34行x4 280一張
380 62段35行x2 280一張
有意pm，可即日面交

邊個黎

半價放唔放？
收$380/780票

出邊做緊半價

Sold???

我要兩張380呀屌

想要一張17/5 $380 求求大家

100收一張

朋友有事18號去唔到
想放返兩張連位飛出嚟
780飛 700即deal

出面半價冇人要

18 號兩張580 450$ 放 係450$ 兩張呀 去唔撚到呀

仲700
300都無人收

放一張18號$380位置既飛
賣$250

有一張 17/5 $780 跪求換一張 18/5 $780 或者$500 放 17/5 $780